\beginsong{Hey man}[by={Z. Fornaciari -- G. Paoli}]

\beginverse*\nolyrics
\[G D/F# | E- D] \rep2
\endverse

\beginverse
\[G] Ho sei \[D/F#]cose nella \[E-]mente
\[D] e tu non ci \[C]sei più,
\[G/B] mi dispiace \[A-7 D]
\chordsoff
\[G] guardo dentro \[D/F#]{gli occhi} della \[E-]gente
\[D] cosa cerco non \[C]so, 
\[G/B] forse un uomo. \[A-7 D]
\endverse

\beginchorus
\[C] Hey \[G/B]man, 
\[F] che cammini \[A-/E]come me
\[G] dall'altra \[D/F#]parte della \[G]strada. \[7/B]
\[C] Hey \[G/B]man, 
\[B&] che sei solo \[F]come me
\[G] dall'altra \[D/F#]parte della \[G]strada. \[D]
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Canta e passa la malinconia
se si canta in due, 
passa meglio
hey fratello di una notte d'estate
ci facciamo un pò, 
compagnia?
\endverse

\beginchorus
Hey man, che cammini come me
dall'altra parte della strada.
Hey man, vieni e canta insieme a me
\chordson
\[G] da questa \[D]parte della \[G]strada
\[G A-7 G/B C] che \[G/B]{ci fac}\[A-7]ciamo \[G] compa\[F7+/9]gnia. | \[D] | \[F] | \[D]
\endchorus

\beginverse
Guardo dentro agli occhi della gente
cosa cerco lo so,
un altro uomo
hey fratello di una notte d'estate
ci facciamo un pò,
compagnia?
\endverse

\textnote{Ripetere i due ritornelli}
\beginverse*\nolyrics\chordson
\[G D/F# | E- D/F# | G]
\endverse

\endsong
